Youtube話AI唔識認廣東話所以無差別黃標喎

武漢肺炎引發的YouTube「黃標」事件持續發酵，近日只要提及武漢肺炎的影片均會被「黃標」，一眾YouTuber的相關影片失去逾九成收入，更有網民質疑YouTube助中國打壓言論自由，發起白宮聯署抗議其言論審查。事件出現最新發展，YouTube亞太區高層周二與一眾知名YouTubers開會，包括蕭若元、李慧玲、趙善軒等等，據悉YouTube將問題歸咎於人工智能出錯，因廣東話識別能力較差，形成肺炎片將「無差別黃標」，承諾內部會積極開會討論，並且會推出更新AI系統改善。趙善軒最近試用過新機制，因武漢肺炎而被「黃標」的機會大幅減少，但未悉更新系統何時正式推出。Google暫不回應詳情，並指於周三有官方消息公佈。

不管你信不信，反正Google信了

Google於周二與時事評論員蕭若元、李慧玲、趙善軒及于非幾位香港YouTube用戶開會討論「黃標」事件。YouTube在會議上將「無差別黃標潮」的錯誤指向AI，以及前線審查員工溝通不足，承認有部份與武漢肺炎無關的影片無辜遭殃。

前線員工係唔係支那人

台灣channel 幾時都轉左用廣東話架？

唔柒信
一定要搞大件事

據悉YouTube將問題歸咎於人工智能出錯，因廣東話識別能力較差
據悉YouTube支那員工廣東話識別能力較差

總之記住，youtube請左的乜人,心照啦

中華人民共和國國家安全法

第十一條 中華人民共和國公民、一切國家機關和武裝力量、各政黨和各人民團體、企業事業組織和其他社會組織，都有維護國家安全的責任和義務。

中共已入侵全世界

反送中+武漢肺炎一次過將d科技企業暗紅野一次過揚晒出黎

垃圾youtube同Google，你都入唔到支那，仲要做佢地隻狗，食屎

轉平台喇

推推推推推推

含撚啦佢

轉平台，還要求歐美調查Google 有無壟斷行為

好似話年代向錢看成個channel 都黃標
CLS

唔信，明顯係人為

揾鬼信

睇錯條友個名叫周二

每當到涉及政治/敏感議題，

就拎AI 嚟掩飾幕後人為篩選呢個行為

AI學撚埋你啲支那狗員工奶共囉

咪撚on9啦 台灣youtuber都講廣東話既？

有事就推比AI

寫個網站？
以香港人為主導既
去代替奶共平台？

平機會呢？發信未？

呢件事好有發揮空間
如果證明到Google有幫中共做政治審查，美國國會好快會開聽證會

美國政界想郁big tech嘅聲音已經越嚟越大

屌你一句廣東話識別能力較差 道歉又無補償又無?
班人靠youtube開飯
斷人衣食 猶如殺人父母喎ching

動畫website唔係寫個網站駁條線咁簡單
downstream／upstream usage都要找數
我當畀錢個part可以好似ng sum咁outsource去到patreon
video provider冇乜辦法塞錢落佢袋做maintainance就好惡攪

即係餐廳員工唔識北方話block 鳩終國人好合理啦
唔識你講咩，唔知你係咪話自己有武漢肺炎㗎嘛
無差別咁唔受所有北方話終國人入去都好合理

收皮啦扮乜鳩
又黎前線係黃呀
台灣國語識聽啦 咪一樣黃標

推

聽都未聽清咗就黃標咗人先?

屌你老母美國連火星都上到, 機械狗踢極都唔跌, 人造肉好食過真牛肉, 自動駕駛已經冇問題, 火箭仲可以回收, Iphone/Android全部都用到廣東話

同我講AI分唔到廣東話?

有ai都要有人set criteria 先得架

其他平台內容同短片數目差天共地

哦收皮啦

暫時冇一個短片網站有youtube嘅普及性。

亞太區高層都係支那人啦你話呢

呢個就係點解啲人信唔過ai嘅原因
呢班仆街做完衰嘢乜嘢都推曬落AI度就諗住甩身
我地又真係吹佢唔脹

分明請左支那人寫program

我諗搵香港人入去 youtube做會快過搵人起網站

岩 其實真係好多間都畀佢哋參透咗

根本就無AI，有乜可能連周庭講日文都中埋黃標

個AI咪就係支那員工

支那tube

唔明佢哋入唔到都要奶係乜嘢意思

有冇讀it既手足講下
AI邊有咁笨柒 唔識分廣東話
咁siri點解又識聽？
利申：睇過講AI個course

好嘔心

加入左人民幣 係唔同d

揾特朗普搞搞佢啦！

搏奶完有得入

咦 咁我個google assistant點解識聽識講廣東話嘅

燒山話準備做個平臺
放片喺amazon cloud 每次睇片就畀$0.1

FB奶左6年都冇得入啦
佢係要扶植本土產業你只要生出來皮膚係白色佢根本都唔會畀你入

上年年底報美國某個政府機構既導賞團， 個導賞團採用網上先到先得， 一hold咗位就會俾足夠時間填資料， 時間到未填提交就會放返d 位出黎。

點知我用幾個瀏覽器按"submit" 制都完全無反應。我咪send email cap埋圖同個導賞團機構解釋叫佢人手加返俾我， 但係咁覆我"明天請早"類似既廢話。

我心諗好鬼好可疑， 就google search, 俾我發現個導賞團既負責人原來係華人， 我最後問佢你地係咪block鳩咗香港ip唔俾香港ip報， 條友即刻話可以人手加返我話深表同情我有技術問題， dllm, 我第一個email已經好客氣話你地係咪有技術問題就完全唔理， 質疑你地block鳩香港ip就即刻轉軚。

事後我再上個網報名係可以按到submit

痴撚線仲衰撚過支博

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

d藉口仲廢過共產黨，屈李旺陽自殺仲有誠意過乜鳩ai出錯

支那人唔識聽廣東話

吔屎啦youtube, 我而家就退撚晒所有membership , 裝埋個AD block， 咪駛指意喺我身上搾取任何利益

明明秒殺你不推文啲乜鳩

以後你奶你嘅中共鞋底，我課我嘅patreon

入稟調查佢

之前有香港Youtuber同Youtube香港區經理開會，係講明提到武漢肺炎/新冠肺炎嘅片，都係被列為廣告商敏感內容，係會有限制營利或無營利架喎。而家先知係AI出錯？

有膽做無膽認
驚俾美國搞呀？
又唔見KOL 100 嘅人有事

pornhub

佢永遠唔會公開algorithm
所以除非內部有人爆料
唔係戲無可能證明到
當然可以搵其他廣東話片去做個統計
睇下個trend係點

又賴AI

唔識認廣東話更加唔會黃標

馬田又話youtube將同武漢肺炎有關片一律黃標係為左防止content farm片散播fake news既

連google都打壓言論自由

唔信囉！因為死人youtube一直都冇demonetize 藍絲片
屌你老母！

轉去熱時開咪

人網2.0？

應該今次會好啲嘅

AI咪又係人控制
諸多藉口，厚顏無恥
煲大佢，等佢變下一個yahoo

咁除咗肺炎嘅片
其他唔關事嘅都黃標？

毓民講過 YouTube開live一爆粗就著燈
好撚準

轉返facebook做影片平台？

台灣channel ，廣東話??

PUSH

google 影響自由時
連登人：google 正仆街
microsoft 影響自由時
連登人：我要打機
apple ：影響自由時
連登人：我要打飛機

google assistant咪又係廣東話

一定要追究

抵制evil google

汽水機職員

以前有youtuber呻過黃標根本係睇你往績而唔係條片，只要你以前啲片成日黃標，就算之後啲片正正常常，系統都會default黃標咗先

AI唔識認廣東話既應該係0黃標
因為都分唔到內容係咩
除非 佢default就黃標人

好多網都係咁，Facebook審查都係中國人，因為平
而且長期做審查對個人精神健康都有影響

華記
肥仔傑
西門梓敬

呢堆反而有廣告

整個黄色 youtube。

Push

我地幫佢推

拎去聽證會同美國國會議員慢慢講啦

蕭生啲片成日都無字幕🙁

當你唔識，咁唔識係咪應該搞識再做啊？

要頂得住中國did

咁大間公司都咁on9

芝麻人唔識廣東話定係ai 唔識

Android語音輸入
兩三年前開始已經識別到廣東話
點解Google最先進嘅AI反而讀唔到？

之前未改政策咪退出支那市場，依家Code of conduct刪埋Don't be evil，為咗入返支那重唔起勢咁奶咩

咪撚聽Youtube鳩噏，照簽聯署收佢皮！

佢老母 YouTube 痴撚線 廣告落乜係佢地定架嘛
我睇得煮野食多 我之後睇乜春都出煮野食架啦
一條片擺唔擺到廣告 根本佢地定姐

youtube為左扮傻 仲專登整左幾日睇片時話出錯

好聰明嘅做法，唔駛上身
所以你唔出聲就等如永遠俾佢欺壓

叫樓主 pin #3

Google Assistant 唔識廣東話？屌你扮乜撚野，唔怪之得之前刪咗don't be evil啦。原來要奶共

你自己慢慢轉

你唔識非洲話有無黃標哂？

推到美國國會請佢嘅亞洲主管去聽證會啦

全面抵制Google

9成

係咪當人傻仔
個藉口真係麻麻地

google依家好似又係啲死nigger話事？

乜都推落AI
而家仲話推個自我審查機制解決問題

支持黃youtuber帶頭全面撤出奶共youtube
繼續幫youtube整content只會助長youtube打壓言論自由，以後用youtube既全部都係藍

想問下有冇人睇過馬田個live

係要奶得咁樣衰 又要奶又要扮無野

Google 好黃。
屌你老母咁都賴到，你 AI 唔識廣東話你個Google Assistant outsource 比 Siri？
又會咁啱所有真話派嘅就黃標？？係時間自己起個 Platform 啦。

唔知由幾時開始Google search嘢不斷出知乎，每日頭條，百度做result
又成日偷偷地喺香港Google入面放簡體字
好多位都冇支援廣東話
成個系統根本完全睇唔起香港人

Google 廣東話語音輸入都唔知幾撚準 賴得就賴

youtube 前線咪又係中国人

咁你又成日用Xbox留名系統

youtube好撚多支那職員呢個無得假
差別只係佢地多數都識講英文
平日出黎為啲濕鳩政策護航嘅
不論網上定係公開活動
勁多支那人

都見過有台灣人
但唔夠支那多

轉用pornhub算啦

周二係咩人？

台灣有個醫生youtuber又係比佢地黃標到要轉平台 一講武炎就比佢地幫撚屌黃標，連個醫生其他非武炎片都黃標埋，都CLS

首先，點解set左有關武漢肺炎就黃標? 呢個係點決定架?
WHO曾召集巨頭開會，估計又係同ccp有關

藍絲channel有冇黃標？

Google都認到
Youtube認唔到

已經開始戒睇youtube，發覺多咗時間做其他野

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

接近獨市 你點開發個新平台？

CCTVB

所以咪就係佢個ai做得未夠完善
始終youtube一日咁多片上載
有誤ban既話咪同返youtube反映
以佢哋既影響力應該好快有人處理架啦
再唔係咪唔好拍咁多肺炎片
交返個topic俾專業人士拍仲好啦

同埋我覺得係德政黎喎
Youtube咁多支那content farm片
Ban哂佢地啲收入
香港啲廢老少左接收啲垃圾資訊唔好咩

Ok Google都識聽廣東話啦，係咪戇鳩

一定係啦
舊公司同Google 合作過
Asia Pacific 既marketing manager 都係支那人
好多佢手下都係支那姓

correct

吓？好多華人用普通話屌中共處理武漢肺炎差喎，普通話AI實識聽啦

根本就亂鳩咁嚟，有質素啲片就黃標，果啲戇鳩gameplay就五分鐘一個廣告

細路鍾意睇嘛，大人又放心一定唔使PG
所以點解呢幾年 YouTube rewind 廢撚到咁，因為 YouTube 策略轉靠呢啲 family friendly 嘅片嚟吸引廣告商
PewDiePie就係咁而不受 YouTube 邀請

垃撚圾Youtube，奶共咪認囉，又驚得罪晒尊重言論自由既人

兩條片都已經黃啦喎
關肺炎咩事

Racism

玩新機制
(要你自己填 有無粗口)
有就黃標

啤利果班 係咁先

Google喺中間有業務
同中國有合作

推啦屌

杜生都

有冇utube ablocker ios用到

杜生多人看
可以搞會員制

同埋佢好多題材
未必條都黃

相後啤利果班
有鹹濕野，粗口的片 全部黃標

咁嘅話啤梨係噉先

叫人自我審查 填錯有藉口ban你account

咪撚玩啦你個Google Assistant已經認到廣東話啦

得返Twitter

一定要堆上國會，又係要向所羅門埋手。

冇可能，就算唔比支那ddos，本身串流影片網站個成本就已經極高

正常，Google 死奶萬奶。

push

得Live Stream 個類，問題類似YouTube 嘅唔多。

印度啡皮賤種sundar pichai

台灣 youtuber 都中招喎，dllm

扮咩，google assistant都識廣東話啦

btw firefox 有咩 addon 可以 cut youtube 廣告？

咁仲仆街

一般block 廣告插件都block 埋

u block origin

垃圾youtube

估唔到，youtube 都要奶

所以咪佢個ai廢
台灣有個醫生youtuber叫蒼藍鴿好似係
佢拍左一兩條片講肺炎之後
佢有幾條唔關肺炎事，分享佢做醫生既日常片都俾youtube落左黃標
我想講既係佢真係ai廢
未必同奶共有關

繼續兜
支那GOOG

求其一隻adblock已經得

唔係AI廢，係有時跟住user mark

肺炎片多人睇所以唔落得廣告？媽劇停嘅野我真係識條鐵。

本身個問題係，點解利用黃標soft ban肺炎係合理？佢而家直情係講時政都會ban，然後咩都話肺炎所以就cut 收益，但係黃標啲片，廣告照播喎，youtube照樣收緊廣告商錢，又點樣係廣告商不適宜內容？

其實唔係講武肺都黃標
好可以個AI已經唔止用keywords
仲會將channel backlist

YouTube 前線係黃 標

美國集體訴訟有冇得諗

就算唔係奶共都左膠上身，唔止武肺，唔止黃藍，連粗口，成人少少嘅內容都又黃標又審查微博化，下下政治正確，遲早催生第二個平台

早已經有vimeo, dailymotion

的確無分黃藍
但藍嘅後面有黨課金，黃嘅無咗份收入就無其他

唔識認廣東話，咁點解識認出武漢肺炎嚟黃標？

近日有任務整合：youtube 聯署，WHO聯署，海牙黑警聯署，選民登記，工會，twitter戰線，tvb戰線⋯

唔該聯署聯署.....聯署
聯署係有用

KOL 100嘅藍閪真係一個都冇事

youtube你好耶

搞清楚點解要有黃youtuber先，如果得香港黃youtuber走咪姐係冇意思

就當佢唔識！
咁「武漢肺炎」呢幾個字，佢當咗係咩嘢，所以黃標先？

ai咪又係人整

apple嗰個？

前日用佢個translate
中轉英下面啲翻譯變哂殘體字
仲要冇得轉返繁體

Google我屌你老母

好多年了

作都作好啲，睇唔到AI識別能力差同黃標武漢肺炎有乜關係

Google AI唔識廣東話要幾癡線先講得出

就咁講說服唔到人
可能係黃標開就會繼續黃，依d 就係垃圾AI既結果
亦可能係有中共人員滲透
亦有可能係Google本身奶共

不過唔明點解google瀨AI就係推卸責任
承認個AI錯就即係承認google錯
問題係要改過，甚至賠償

而youtube 係suggest咗個改善方法
詳情趙博有段片demonstrate 咗點用

好似有巴打講過 當年某google廣東話service係上海整

好多youtuber都係咁講
反而係群眾一口咬定係奶共

del片

之前搞兒童內容都好大爭議

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

咪臭係

試吓搵比人黃標咗嘅youtuber用英文做一集節目
官方唔黃標嗰集我哋幫佢睇到幾百萬views得唔得

無計 太多食屎狗上載啲奇怪片扮卡通片
之前有段時間成日都見到
明明一開頭係正常卡通片
但睇睇下又血又槍又意淫
啲細路睇到真係一世有陰影

揾 china unsensored囉 佢成個channel 1m人 subscribe係無錢收

唔係掛咁慘？

飲酒, 講粗口, 有暴力都有機會黃標
多左小學雞識上youtube
想避免太多不良片

其實好多國內公司都有用Google Ads落廣告，就我所知億億聲。

Elsa Gate
依個係youtube審查既起點
仲有好多吞玻璃駁上位，拍屍體既片
Youtube要審查依d野係無可厚非

問題係個AI太弱智、有keyword 就黃標
一個channel黃標開就乜叉都黃標，依d咪明顯係Machine learning既痕跡
人工審查又慢，又唔知有冇內鬼，信任破產既問題

冇用，明顯youtube個ai會track user
你黃標開，下一段片講乜都冇用

俾支那youtube狙擊左幾個月

港共 共產黨都落啦

記得佢哋有嚟香港搞fans meeting

有睇, 有唔少連登仔chinguish

人為打壓

華為 Lenovo Oppo 小米

攪得掂個Server 問題就可以做第二個平台。

因為Google 覺得吸引唔到廣告商，但其實應該由市場話事市場主導囉，個AI要改啦

有興建可以睇下
依個係youtube暫時搞出黎新審查機制

美國個邊講到明所有有關武漢肺炎嘅片一律demonetize
就算純粹提過coronavirus依個字都會中招
唔理內容 一律收皮

根本而家你有親呢啲字眼就黃標左你
俾佢黃標得多 你之後出片就算冇所謂嘅敏感話題都好大機會會俾佢黃標
Youtuber啲高層

Server 同平台都係好簡單，你望下D成人平台就知，最大問題係去邊搵咁多廣告商Support。

都幾on9 唔比人提就當唔會大爆發
應該係你越了解得多 到爆果陣先唔會失晒理性恐慌

落識廣東話？
屌你老母啦我睇開個個外國 channel講英文，你係咪話AI唔識英文呀

我邊有用 xbox 留名系統？

屌擺明大話啦

普遍香港人本身就咁低質
自以為自己好文明好先進，但同野生動物一樣
每不斷重覆返工、打機、訓教，d 野生動物都係咁：搵食、玩、訓教

自膠認錯power-off

呢啲就一定要過一排，有左一定觀眾先諗，Youtube N 年前都無咁多廣告

唔識認廣東話都講得出

咁你咪撚係香港提供服務啦
第一日知香港人用廣東話

笑撚左 叫Google Assistant傾下計先

好睇, 好詳細

支持唔可以畀一台獨大, 一台獨大就一定危險.

煲大佢 屌佢老母奶共奶到個腦坐住左

好撚垃圾，講大話方面就跟足鬼島，講都講得好d啦

pewdiepie都唔敢講嗰陣仲可以賴話係廣東話問題
睇黎只係因為香港多人投訴先搬呢個垃圾答案出黎

其實有冇方法普通市民可以嘈YouTube, 依家係屋企冇嘢做，好想搞9 佢

轉用linux未

咁有可能啲廣告代理奶共出嘅陰招

係同中國解放軍有合作
佢都真係幾仆街 美國公司 食科技開頭 用美國科技大
屌你老母去幫解放軍

根本就9UP 但係冇佢符 除非立法AI出錯 公司都要上身
但係咁樣立左就冇人會寫AI

有膽做無膽認 從來都係呢類奶共公司的習性

搞大佢屌你老母

Google幾時炒哂啲支那人佢

同美國國防合作就大義凜然咁話科技唔應該服務政治和軍事上

Google為原則放棄美國國防部100億美元雲端服務合作競標

AI通常會俾training set
如果佢俾training set係有特別安排
咁train出黎咪係全部黃色youtuber會出事

traning set 例子
(data aspect 1,2,3 => outcome result)
xxx,yyy,zzz => 黃標/藍絲youtuber/冇特別
每條片只會歸納做呢幾個result

有1000條data record, 特登安排當中 600條係有講過"武漢肺炎"，而且同時result又係黃標片

咁多數ai model 都會將包含“武漢廢肺”既片黃標左

咁當然dataset 其中一個parameter係name of youtuber,但其實training set逢黃色youtuber就黃標就得。

google垃圾奶共狗

明顯既叛國

所以iPhone 點解唔用Google 係有原因

基cook都差唔多 佢做埋清華教授

咁YouTube comment section 過濾廣東話又咁勁

反啦反啦. .

咁睇下kol100 channel又有冇黃標

台灣都中招 咪扮野啦 廣東話

吹到
喺連登仔嘅世界
Spotify係中資
Reddit奶共
Google同解放軍合作

好多年前嘅google 語言已經識聽廣東話，我講個書名已經幫我google曬啲資料
越係獨特嘅字語組合，命中率反而應該更高
AI本身無乜嘢嘅，你後台班人加啲rule screen個result重快攪到啦，所以都好快fix到

佢放棄唔係壞事
咁奶共
用乜易解放軍有份copy

如果係真，咁唔識廣東話就推個 ai system去judge, judge完仲獲獲上訊無效?
都幾失敗wo

即係自爆齋請滿洲話人？